笑還笑，笑完利狗希望大家可以為牙朗集氣

我朗